想寫一個2019年前線（屠龍小隊）穿越到孤星淚（悲慘世界）的故事

故事發生在19世紀的法國。

那是地獄一般的社會狀況——男人因貧窮而沉淪，女人因飢餓而墮落，兒童因黑暗而愚蒙。

大約在1830年，其時應該是1832「巴黎共和黨人起義」或稱「六月暴動」

一班年青人對社會現況看不過眼，站起來反抗

珂賽特在巴黎與革命青年馬留斯一見鍾情

而馬留斯正是主角所穿越的對象。主角是讀哂銀時的外國留學生，會一口流利英語，和breaking bad 主角的科學能力。是業餘軍事迷，亦是連登講故台的小説作家。他在2019年各大戰役中在前線中犠牲了自己的生命。

//七月革命之後，原本尖銳的社會矛盾不但沒有能夠解決，反而更加明顯。正統派不承認路易-菲利普的合法性，希望可以再次復辟波旁王朝；共和黨人則對王權易主而沒有更多的社會變革感到失望，要求實行共和制，建立人人生而自由平等的社會，很多懷著理想主義的青年學生也在此時進行著大大小小的秘密結社和沙龍。

一方面，當時的法國也面臨著嚴重的社會危機。貧富懸殊加劇，巴黎流民階層倍增；霍亂疫情在1832年達到高峰，政府處理應對疫潮不力，大量市民因為霍亂而死去……

已經知道自由平等博愛的法國人，怎能忍受這樣的情況呢 ?? 革命一觸及發//

Source:

為什麼要革命？

要砸碎這個悲慘的人間地獄。

表面看來，暴力革命違反了法律。

實際上，正是統治階層背叛了法治精神，因此需要加以糾正。

Lm

點解咩故都見到你

想睇

Ok la

唔好夾硬嚟，有時唔得就係唔得